[offer god] 拜得神多自然有神庇佑 (6)

上個post 1001左

求offer god比我入到而家in緊份工

aepo offer

OFFER GOD行下好心啦

Offer god
比個offer我啦

Offer god求你俾我個conditional offer 順順利利成為full offer

Offer god祝我早日有offer

求下你call我

港燈final in

Interview god
Offer god

offer god

求下你

offer god 已經唔理我

Offer god

offer god 誠心懇求賜小妹offer

Offergod祝我早日有offer

Offer god 我覺得我in 得唔錯 求派offer

新po一拜
求求offer god
我好想入大學啊神
求袮保佑我
多謝神

我D工死下又一份死下又一份
我求一份工㗎咋

Offer God，希望星期三interview成功
順利攞offer！

Offer god 求你俾我個conditional offer 順順利利成為full offer

收到2nd in了 求offer god保佑我順順利利見得成份工

Offer 神，我窮途末路可唔可以比我見得成呀

offer god 早上拜一拜 求賜offer

有offer, 多謝offer god

求offer神保祐一陣interview順利拎到offer,

真係好想做

Offer god
offer please

Offer god 保佑我快啲收到offer

幫我男朋友拜下
求你比個offer佢

Offer god 可唔可以當可憐下我 俾個offer 我啦

in得好差 對唔住

interview offer

interview offer god

求offer神保佑 賜我offer

求offer god賜我offer

Offer God

Offer god
人人都收到offer
我灰左成日了
求你做下好心
有呢個offer我就夠喇

offer god 呀

Offer god 做下好心出offer 比我

gfs

JPM Early Advantage Offer

新一日 希望offer神比我下星期interview有好表現順利有offer

繼續拜 唔放棄

神聖的offer god 求顯靈賜offer 入到會努力學野做野

Offergod

神聖的OFFER神我再幫男朋友求多次
見佢咁忐忑我都跟住忐忑埋

Offer God，interview前一晚拜一拜
請保佑我今次interview成功，順利攞offer！
希望一直嘅努力都係值得嘅

求offer神賜我offer

Vetting/offer god

多謝offergod

求offer god保佑我入大學

每日繼續朝拜offer god

Offer god
求下你比offer我啦
就快搵工搵到痴左線
好灰呀
日日等電話

係我啊offer god 早晚一次 求快啲有電話

多謝offer god

Offer 神

OFFER GOD 雖然要等3個月 但我會日日拜你架 誠心誠意求賜offer

每日一拜

幫男朋友

再幫女朋友拜

拜一拜offer god
求袮保佑小弟收到心水offer入到大學 謝謝offer god

一個鐘後面試
希望有Offer God保佑我面試順利，成功攞offer！
希望見到自己嘅努力有成果
大家都要加油呀！

拜拜Offer god
希望我嘅努力同能力可以得到回報
各位共勉

Offer god
唔想失業

offer神求你賜我offer

Offer

interview冇想像中咁完美不過希望會有offer啦
希望有Offer God嘅保佑

今日遲左 但我來啦offer god電話唔該

offer god
ncb offer

offer神

In得麻麻
希望Interviewer睇中我
Offer god

Offer god please

OFFER GOD 又係我呀 好想脫離宜家呢份工呀 求你保佑小妹有offer可以逃脫

Offer god😭😭😭😭
幫幫手好嗎 最後2日啦

聽日去見 拜定先

Offer神好靈
噚晚留咗言求神
今朝就收到offer
感謝！！

Offer神

拜一拜Offer神
我好努力去interview
我真係想做呢份工
求你俾offer我

Offer god 求求你俾個offer我

offer god 又係我啦

Offer god 快啲出offer比我啦

黎緊有個重要既interview,
求offer god保佑

求求offer god比offer我 入到u 或心水

希望有奇蹟呢幾日收電話 又或者有人reject 比個位我

我好想讀UST

Offer god 呀
最後機會喇

好攰啦
Offer god
幫幫手好無

Offer god 幫幫手今日見個份工啦

應該見唔成 照拜下

offer god
interview god
可唔可以比次機會我
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
子民誠心一拜以後生生性性做人唔會辜負期望

offer god 求袮比次機會我
以後生性做人

Offer god
求你俾offer我，我一定會好努力做

OFFER GOD
INTERVIEW GOD

offer god
求你比次機會我入大學
再求拜offer god

Offer God，祈求依一兩個星期會收到offer

OFFER GOD 又係我 求你保佑有offer

求你比個offer我

Offer god 快啲比offer我

希望我會收到下星期見份工既offer

求你俾offer 我

offer god please

跪求

祈求offer god 俾offer我
我會好努力去做

還神，多謝 offer god

有心唔怕遲 offer god 𧶽我offer

Offer god 又係我
保佑我呢一個星期有offer俾我
以後會好努力工作

offer god我最後一次為呢份工求你
雖然我知9成冇機 求下你比個奇蹟我

Offer god我想返intern呀

Offer god 出 offer

想要個好offer同好公司

就快見 希望offer god賜我offer

快d有電話到啦

OFFER GOD 誠心誠意求賜offer

Offer god 差你一步
有電話我就可以有工返
求下你比次機會我
我一定會努力做

offer god 我淨係想要個offer咋

差一步，只係差個電話打過黎

Offer god
宜家見工
請比呢個offer我

Offer God 每日一拜
請保佑依一兩個星期收到offer！
同埋依一兩日有個面試邀請
多謝

呢個offer對我黎講真係極之重要希望Offer God可以保佑我

Offer god
唔想暑假失業

offer god
請保佑小弟 請受小弟誠心一拜 求俾次機會我

連狗都冇得做

praying

Offer god
求下你，比個offer我
我呢一年已經好努力工作，希望事事順利啦
我唔想再考多次喇...

offer god！！！

我要intern!!!!!! 唔要AIA

Pwc offer god

Offer god
我知今次offer已經好微
但我都會繼續拜你
希望有奇蹟出現我身上

Offer 神 呀，幫幫忙啦

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
一份唔錯嘅就夠㗎喇
我一定會俾心機做

Offer god 我又嚟啦 一星期啦已經 快啲出offer 比我啦

聽日in啦 求offer神賜我offer

差個電話就可以開工，跪求比我返工

OFFER GOD 早上拜一拜 求賜offer

offer god求下你俾個offer我啦

offer god 求下你俾offer 我 我最多兩個星期唔打J

Offer god 感謝你

Offer God，每日一拜
請保佑我嚟緊嘅interview成功有offer
依一兩個星期希望會收到offer
多謝Offer God

Offer神 求下你比個offer我啦

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
一份好工就夠喇 我想有覺好瞓呀求下你

PWC OFFER GOD

Offer god
黎緊second in
求offer god 保佑我順順利利入到

offer god求你比我入大學有書讀

今日in了 希望offer god比我in得好 賜我offer

壓價唔緊要 俾工我返啦

有電話就可以即刻開工，跪求offer god

Offer god 保佑我今日interview順順利利 入到下一round interview

Agent 攪掂個offer 未呀

神聖的OFFER GOD 只想要一封offer letter 祈求唔好係regret letter呀

Interview God
Offer God

Offer 神呀，求下你快d 叫agent 攪掂

Offer God，我又嚟拜你了
希望上星期同今個星期嘅interview都會有offer好消息！
我今次真係好需要成功，我保證我會100%努力
多謝Offer God！

還神多謝offer god

求下intern打俾我

Pwc offer goddd

岩岩in完 好希望offer god賜我offer

只係差個電話

Interview god Offerhod Please

Interview god Offer god
我愛你地

Thank you #adore

please me offer offer god

求求Offer God賜我一個好offer

Interview god and offer god

Offer god
我好需要呢份工
保佑我順順利利有offer
我會生性做人

差唔多成個月了......

工神會保佑我的 好工總會來的
我在夢中一切都有 可是現實呀常常是相反的

INTERVIEW GOD!!!!!!!

希望offer god賜我offer, 好想做到今次in緊份工

差個電話就可以開工

Offer god pls

多謝offer god 賜我offer

再拜一拜offer god求offer god帶我脫苦海

求你保祐我陣間in得順順利利

好想有電話開工

收到電話了 多謝offer god 希望可以快啲收埋confirmation email同簽約

Offer God，我又嚟拜你了
希望聽日嘅interview醒醒目目，成功攞offer！
聽日見嗰間我真係好有興趣做
亦希望上星期嘅interview會有收offer嘅好消息
我真係好需要新嘅工作環境，會比依家更加努力
多謝你先！

Thank you offer god

OFFER GOD

Offer god
希望聽日順順利利有電話
呢個offer對我好重要
有嘅話我一定會比心機做

Offer God保佑餘下落黎既部分都順順利利

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
每日一拜 保佑我pls

Offer God，interview之前再拜一拜你
希望一陣interview順順利利，成功攞offer
好想入依間公司，希望有你嘅保佑
多謝

thank you offer god 收到電話 希望快啲收埋email同簽contract

Offer god 保佑我快啲收到想要嘅offer

還神希望有更多offer

今日終於有call... 但未知有無得見, 兼location唔係第一志願...

所以繼續拜

offer god 多謝你以前咁照顧我

還神
多謝offer god保佑

Offer 神呀，可以賜個offer 比我嗎
我已經好比心機見工喇

有無人有興趣番文職接待員 好撚hea 唔洗學歷13k-15k 九龍區

拜一拜Offer God
今日見咗，都覺得幾順利
希望會有Offer God嘅保佑，下個星期會收到offer嘅好消息
多謝

每日一拜
星期一in完到今日都未有消息求下offer god 下星期希望有消息

UST 比我一次證明自己嘅機會

求求你啦offer god

還神收到offer
會俾心機做

Offer god 請賜我offer

offer

interview god offer god 求你保佑我順順利利拎到offer

Offer god 星期六之跪拜求賜offer

interview god

HKU Offer God 請賜我offer

offer god
cu bu cityu polyu offer god

多謝offer god賜我offer

Interview God

Offer God

Offer god 保佑我快啲收到好嘅offer

Offer god 星期日之跪拜求賜offer

多謝offer god, 聽日簽約了, 好開心

offer！！

希望offer god 保祐我入到大公司

HA interview offer please

pwc offer god

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
賜我力量和勇氣

thank you offer god

Offer god
I want interview and offer ah😭😭😭

Offer 神呀，幫幫手叫agent 攪掂佢啦

神聖的OFFER GOD 只想要一封offer letter

offer神，我想要理想既offer呀 我真係好想做果間公司 求佢比offer我啦

求下offer god比個offer我

Offer God，我又嚟拜一拜你了
請保佑我依個星期會收offer！

等到差唔多有抑鬱都冇offer

offer god
求袮比我入大學 之後生生性性

Offer god 求你比swd offer 我

offer神 求你俾eo offer我

求下你 比interview我

PwC offer god求下你俾個offer小弟 will get the job done

仆街連interview都未有

搵左兩日

噚日in 完，Offer God俾個2nd in既機會嚟

Offer 神 我生窮水盡喇
求你比工我返啦

唉希望有用啦

神聖的Offer God 我每日都有拜你架 求顯靈賜offer

Offer god
More interview and more offer please

Offer god

Interview please

offer god
thanks interview god

thanks offer god

D frd 已經搵到工
我仲未搵到
求offer god 俾個offer 我

求offer god保佑我今年入大學

求下你快d比份工我翻工，想瘋狂ot

搞掂2nd interview, 等緊offer

Offer God，每日一拜
希望你保佑我依一兩個星期會收到offer
希望有機會向Offer God還神
多謝

IN都未有得IN
拜下先

Interview god 比次機會

上星期一in完 求offer god 俾次機會我證明自己

聽日last round

HKU Offer God

Offer God 請再受我一拜

PwC offer god 臨訓一拜 求pwc offer god保佑

Offer god

求你俾個靚offer 我啦

offer 神

神聖的Offer God 求顯靈賜offer

Offer plz

求下快啲有offer啦

收到offer 了
多謝offer god

還神 希望收埋AA offer

Offer 神呀
賜我一個offer吧

每日一拜Offer God
希望你保佑我依一兩個星期會收到offer
希望一直以嚟嘅努力都會見到有收穫
多謝

offer god please

過左line manager, 但HR今日phone in有點失準

Pwc offer god please

Hku offer god

保佑我聽日順順利利有sec in

Thank you Offer God

PwC offer god please
求你俾個offer小弟

EY offer

Offer god 求你卑我入到大學 我真係好努力

Offer god求你俾個offer我，我已經好絕望

Offer god

求你俾保祐今年可以讀到心儀學系

還神 感謝offer god

offer goddddd

Offer 神呀

求下你offer god
唔想做而家間公司

[還神] 多謝OFFER GOD

thank you offer god, I have decided and determined to take the offer! I will work hard!

親愛的Offer God
祈求你保佑我快啲收到最近interview嘅公司嘅offer
好有興趣入去做
多謝你

Second in 完，希望offer喺自己個range入面。
Offer God 幫幫手。

希望有interview

pleaseeeeee

還神先
希望唔係爛job

。。。

Offer God，祈求你保佑我依一兩個星期快啲收到offer
希望有機會還神
多謝

19fg 暫時得一個20k offer
想拜多拜拎多幾個counter offer

Offer god 星期日之跪拜 求賜offer

Offer God，希望嚟緊依個星期會有offer
希望有機會還神
多謝

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
賜我力量

Offer God 祝我早日有offer

PwC offer god and interview god

shkp offer god

求offer

求下你啦offer god

offer god 求你保佑我快啲有offer

求offer god 庇佑，俾我入到想做嘅公司

呢個星期出result 求offer god保佑

今日interview
Offer god

聽日見... 有啲怯...

OFFER GOD

OF(fer)GOD!!

HKU offer god

Offer God，祈求今個星期有offer
希望你比機會我還神同努力工作
多謝

Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

HKU OFFER GOD

我要offer 啊

求靚offer

幫幫手offer God please

仲有三年先UGard 依加拜定offer god 想問咁樣算唔算有誠心？

Offer god 我好需要呢份工保佑我聽日順順利利

Offer god
希望早日有offer 早日返工

多謝Offer God

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
我好想要offer呀

OFFER GOD 求賜offer

請我啦

offer god求你保佑我今年入大學同比我入大學

offer god
希望有最想要嘅offer

Offer god比個好offer我

跪求offer 跪求返工

好想返長工

半年前in完拜左offer god
上星期收到offer
Offer god

Offer God 每日一拜
祈求今個星期會收到offer
希望有機會還神
多謝

Offer god求聽日收到verbal offer

比我offer 啊

想返長工呀

面試中都上嚟拜一拜先
Offer please

OFFER GOD 請受小妹一拜 求賜offer

求offer god 幫我啦

2nd in完都順順利利
最後直路叫糊中
跪求Offer 神保佑

Offer god 保佑我聽日interview順順利利 早日收到offer

Offer god求下你

Offer god 保佑我呢2日有offer

多謝offer 神

每天一拜

Offer god 保佑我有offer la

Offer god 保佑我今日interview順順利利 早日收到offer

Offer God
求你賜個Offer比我
我真係好想要呢份工
Offer God

offer god求下你了

希望收到offer

多謝offer god賜左個offer比我
Offer god做緊野嫁喇，大家加油

我要interview 啊

最後機會 比interview 我啊

跪拜offer

跪拜offer god，希望星期五前有電話打黎

求工

跪拜offer god
希望呢兩日收到interview

offer god plz

Offer god
好想要呢份工呀

求offer god賜我一份正常嘅工

Offer God每日一拜
祈求依個星期會收到offer
努力咗好耐今次希望會成功
多謝

要請神早打嚟啦

Thx offer god

Offer god 希望今個星期有offer
請你幫下我啦！！

in咗好幾間⋯visa問題

想要offer呀

感謝offer god

BOCHK Offer God

跪求Offer god保佑小弟我今年入到大學

還神

求一個長工而又係好工既offer

臨訓前一拜

Offer god 受小弟一拜

Offer god please give me an offer

長工 好工offer

Eo offer

Offer god 多謝你，求你俾我個conditional offer 順順利利成為full offer

offer god
求你再一次保佑我

求庇佑

Offer god
希望今日有好消息息

唉 第5日了 仲未有call 睇黎offergod 遺棄左我

有offer 比我la 感謝神

幾時先肯比我翻工，我想瘋狂ot

求長工 好工offer

Offer神呀
我唔想再去interview喇

求求您賜我offer啦

Kongu offer god
Polyu offer god
CU interview god

Offer god 求你保佑我收到email 有offer

求 呢幾日有好既長工offer

Interview offer

Vetting god

訓前一拜
希望有好既長工offer

感謝offer 神俾我interview offer 求求先俾我interview 順順利利有job offer

Offer god 求求你賜個offer 比我

臨去interview拜一拜

Offer god
我要offer 啊

Offer god
賜我一個offer

感謝interview god
但係都想offer god保佑我啦

Eo alo vetting god

星期一面試黎拜一拜
Offer god 保佑星期一interview順利 個人唔好hang機 收到offer

offer god thanks a lot for your blessing!

是但一個政府officer 都ok offer 神

Offer god
希望早日有好既長工offer 早日返工

跪求下星期有offer, 有就即接

Offer god 星期六之跪拜 求賜offer

Offer God!!!!!!!

Offer god 跪求下星期有offer

跪拜

Ust

比offer 我啊

求offer god賜個offer比我 好想返工

Offer god 求聽日收到offer

Offer god
求聽日收到offer

祈求offergod 給我一次final interview 既機會，我會好好珍惜

Offer god

求你賜個靚offer 俾我啦

Offer god please give me offer

跪求offer神🙏🏻

Offer god please~~~~~~~~~~~~~~~

offer神 還神🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Offer god
我搵到工啦 還神先

另外我想再搵份consultant 工
求offer god 賜我interview

Offer god請賜我正常工一份

求offer god比offer我

第一次拜

Offer god
希望我想入嘅大學收我

咁多份至少比個機會我in

好鍾意呢間公司 今日in完grp in, 希望有2nd in

Plssss

求下你俾offer我
好想做呢份工

求有offer

求賜我offer!

Offer god 求下你俾final round我

Offer god 只求入U

還神 聽日返新工了

call我啦

offer god
求收到電話再比offer

求下你比interview call
Thanks offer god

多謝offer god拜完有2個offer求你保佑埋我3個朋友快d有offer

EMSD 求求你收我啦
已經好努力讀書
連third hon都搵到好工喇

Offer god plz

Offer god
有既話我日日拜到intern完

offer god 再拜求下你

求好既長工offer

interview god
offer god

琴日in 左份， 跪求offer god 派offer

Offer god
希望有offer! 想有summer intern

Offer god
求快啲有offer 可以安心辭職

再拜
求有offer

In 左兩份
求有Offer

跪求offer